連登仔真係好撚冇用! 關愛現場指揮官親屬都做唔到？

片中,樣都有埋 但點解呢幾日冇人搞佢？

救義士要政府證實非暴動不追究被捕者
交出開槍兇徒，指揮!!
關愛佢地全家發揮香港人關懷社會既精神!!

關佢老母!!!!!